絲打入黎評下樣

呢個樣係中上定上中？如果做你男朋友會唔會受？

好靚仔

做sp ok
咁靚仔做男朋友驚比人搶

好似一隻卡通人物但醒唔起

柒到

借刀借到咁 私愁咪撚post上黎啦

咁你又推

眼分太開

笑容同自信應該救返好多分

佢係唔係得罪天蝎座

唔係呀 真心覺得佢個樣唔差 可惜係成日太負面想幫佢
等各位巴絲鼓勵下佢 比啲愛佢

五官唔差但加埋就